有無巴絲打下星期係高雄同台南？

小弟下星期一二係高雄，三四係台南，睇下有無人可以一齊玩或者食餐飯都得~

推~

香港陪你得唔得

所有野都甜撚到仆街

食飯去呢度

得！
翻黎繼續發夢！

貴唔貴？

我自己一個

去高雄食街邊檔記得唔好學當地人咁將佢支辣醬插入個包入面噴黎食，污糟過奶公廁

出得黎都係手足！

好唔衛生
有無好食野推介下？

日本野黎講算好平

高雄太悶無去過，台南就熟嘅
阿裕必食，溫體牛沙茶火鍋
阿鳳同矮仔成都唔錯

我29號去台南 ,有無啲咩景點/餐廳 推薦下

無做過功課

我乜都未plan，正係book咗hostel渣

一於試曬佢
台南有咩好玩？

我台中加台南

兩度都airbnb 台中就自己一個住,台南就一間屋 不過過自己一間房 怕唔識同人溝通

我之前同係同朋友去旅行，第一個自己去，諗住係hostel識人一齊玩，我都怕醜加，都係逼自己

藍曬同糖廠2大文區
安平區就最經典嘅一區

去台南你去唔去嘉義?
我當時係下晝去到阿里山，第二朝直接去睇5絕，跟住搭車去嘉義住頂笨仔(綠野仙蹤民宿)，宿主好nice，夜晚帶你去睇飛鼠/螢火蟲生態遊，日頭食早餐嘅時候漫天都係蝴蝶跟住先再南下繼續

文青地方？

台南去嘉義遠唔遠啊？
其實我乜行程都未plan

唔知你book左台南邊度民宿wo，google幫到你
糖廠有野玩，藍曬文青d，google下睇適唔適合你

近火車站，我主要都係散下心～